/* Localized versions of Info.plist keys */

"First Last"= "성 명";
"I am in need of help ASAP. I am currently at -"="나는 가능하면 빨리 도움이 필요합니다.\n";
"First" = "성";
"Last" = "명";
"Choose Contact" = "선택 접속";
"Can't call using this device" = "장치를 사용하여 통화 할수 없습니다.";
"My Contacts" = "내 주소록";
"Facebook Requires iOS 6.0" = "페이스북 요청 iOS 6.0";
"Social" = "포털";
"No Twitter Account Set on My Device" = "내 장치에 트위터 주소 등록안함";
"Gadgets" = "부속품";
"Sound - ON" = "소리 - ON";
"Torch & Sound - ON" = "소리&조명 - ON";
"Torch - ON" = "조명 - ON";
"Done" = "실행";
"No Location" = "지역설정안함";
"Police" = "경찰";
"Fire" = "불";
"Hospital" = "병원";
"Police - Phone number" = "경찰 -전화번호";
"Fire - Phone number" = "소방서 – 전화번호";
"Hospital - Phone number" = "병원 -전화번호";
"Confirm" = "확인";
"Restore saved contacts, message & location ?" = "내가 접속한 문자 지역을 복원시키겠습니까?";
"Information Reset" = "정보 다시설정";
"Cancel" = "취소";
"Ok" = "Ok";
"Set above Numbers ?" = "번호설정을 하시겠습니까?";
"Call" = "전화걸다";
"Updates"="업데이트";
"Earthquakes"="지진";